麻煩連仔幫手del post

今年門口貼呢兩張揮春

因為有人用作商業用途
唔想留圖源
希望可以del post
或者de哂post入面嘅揮春圖唔該

咁仆街 幫推

幫推

問題條友應該download咗啦喎

push

橙

應該都係

Push

推呀，偷圖賣正仆街

賣果個已經留曬底啦，不如同主辨方講仲有用

之前無預過咩已經唔係第一次 之前有連豬燈籠同紙figure都好多人拎嚟賣

btw 推

所以個po一定要留底唱通街

啱啱入去已經del咗 仲想話有原po先顯示到邊個原創

邊個賣

邊條仆街拎去賣仲諗住訓醒印岩岩search先發現無咗

偷圖正仆街

唉